何君堯陳百祥網上推23條

【三人聚】
今天是全民國家安全教育日
基本法23條大推手 #何君堯
邀請「阿叻」 #陳百祥 網上開Talk
更與內地連線稱以普通話直播
但二人談了數分鐘
陳百祥就稱為更清楚表達
改用廣東話討論

#何君堯稱有183萬人聯署支持立法
#藍鴻震亂入指剛探望莫華倫

香港獨立聯署要人，希望大家用幾分鐘簽一簽，感激不盡

仲有人話叻狗係黃，真係笑出黎

我希望呢幾條仆街快d 死

3條老野快D死

加埋有無200歲
講埋啲野 好似食左屎咁樣
香港人只係想你中共唔好搞尻我地
扯撚到國安 不如話想世界和平 重貼題

阿叻當年搞鳩哥哥都唔覺得有問題
就證明份人仆街程度

支持23 條既人都要行死刑

永遠"屌你老母廿三條"

點撚樣探病？醫院都唔比探病